抽獎截止啦 肯簽連署未

快手哋 簽過嘅第二次一分鍾都唔使㗎

簽簽簽

推推擁

推推

差8000咋

push

簽過既人，去下面開多幾個email幫朋友簽

開到4個

頂多開到7個

即開即用

推

人地肯幫都要自己爭氣

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

Pish

44247/50000

德國仲有七個鍾先2020 宜家簽仲未遲㗎

仲有機會架！香港人不認命，不服輸！堅持到底！